想問下手機版遊戲王duel link係咪出左天神卡

有d想入返坑玩神卡, btw難唔難拎

三幻神
好易攞

好似出左好耐?

但好似係活動打

即刻down返黎玩先

翼神龍用馬尼洛贏闇遊戲一次就得
天空龍好似用闇遊戲去到一定Lv送
巨神兵都唔係活動打好似係